香港人忍夠未？係香港人嘅，明天14:30東涌見

光復東涌，光復香港！
光復東涌
發起團體 : 東涌人Tung Chung Future
發起人 : 王進洋
日期 : 11 / 11 / 2018
時間 : 14 : 30
集合 : 東涌地鐵站 A出口

【東涌淪陷】尿片奶粉日用品被掃清 東涌街坊欲搬遷「避難」

上水 屯門 沙田 幾時會有

返工，不了

一開始講話起港豬噢你班東衝友又唔走出黎支持反對果班香港人，依家出事就咁啦

證明連登仔講就惡 做就縮

見到咁嘅回覆量 聽日嘅人數都

推一推
利申 要做港奴

點解要幫你？
當年上水你地有冇出過力？
睇新聞見到d c9廢老話好影響真係得啖笑
當年屌班後生屌得最大力就係你依d垃圾
依家到自己身受其害就叫苦連天搵人幫手

由佢地自生自滅啦 係佢地班自私狗既報應黎

利申 住上水

叫東涌班撚樣嚟屯門驅一次蝗先啦

東涌開始多人

同班支那人講

又唔係我住東涌 關我撚事

當日反國教東涌人有冇出過聲？

東涌人投個周浩頂就預左啦

嘈乜撚野，同d支那蝗團聚啦

元朗上水比支那人搞左咁耐又唔見你地出聲
屌你地老母咩

叫周浩頂攪la~咁鐘意民建聯咪叫佢地自己攪掂佢lo~焦土好過入曬其他區

當初其他地方你就忍到，家陣到你屋企附近就忍唔到阿？ 各家自掃門前雪，到你體驗下

復你老母

係香港人 就唔至剩係光復東涌啦

蝗蟲殺到！

東涌不了